+++
date = '2020-06-20'
slug = 'e6dc3ac44cd882eeedb779b5a8eeecd0'
tags = ['twitter']
title = 'Los jueces decomisaron ese dinero y lo entregaron por mitades'
+++
Los jueces decomisaron ese dinero y lo entregaron por mitades a los hospitales de pedriatría Garraham y Gutierez para equipamiento, insumos e investigación.
